不想屌閪

Fuck sex

自瀆快靚正
日日換女優
傻仔先屌閪

你班細蚊仔老左就明我講乜

你唔係唔想 係冇得你屌

你問下你老母有冇俾我屌過先😂👌